大享黃洋達係咪少數可以窒到何君堯無聲出嘅人

辯才屈到

多讚讚賞

港父都得

其他人係唔夠串 驚比白衣人覆卓 但狗達咁好打就唔怕

唔敢串

有逃循術

唔係窒喎

你留意返 成個議會都係得鄭松泰搞到下佢

唔通有痛腳響佢地到?

推